\cleardoublepage
\thispagestyle{empty}
\vspace*{3\baselineskip}
{\large{\bf PROYECTO FIN DE CARRERA}}
\vspace{0.5cm}

\begin{rm}
\begin{tabular}{p{3cm}p{10cm}}
\textbf{Título:} & Diseño e implementación de un sistema de administración y búsqueda para un metadirectorio de servicios telco\\ 
\textbf{Título (inglés):} & Design and implementation of an administration system and search engine for a telco services metadirectory\\ 
\textbf{Autor:} & Pablo Moncada Isla \\ 
\textbf{Tutor:} & Carlos A. Iglesias Fernández\\ 
\textbf{Departamento:} & Ingeniería de Sistemas Telemáticos \\ 
\end{tabular} \end{rm} \vspace{1cm}

{\large{\bf MIEMBROS DEL TRIBUNAL CALIFICADOR}} \vspace{0.5cm}

\begin{rm}
\begin{tabular}{p{3cm}p{10cm}}
\textbf{Presidente:} & Gregorio Fernández Fernández\\
\textbf{Vocal:} & Mercedes Garijo Ayestarán\\
\textbf{Secretario:} & Carlos Ángel Iglesias Fernández\\
\textbf{Suplente:} & Tomás Robles Valladares
\end{tabular}
\end{rm}
\vspace{1cm}

{\large{\bf FECHA DE LECTURA:}}
\vspace{1cm}

{\large{\bf CALIFICACIÓN:}}
\pagestyle{empty}
\cleardoublepage
\vspace*{\baselineskip}
\begin{center}
	{\LARGE\rm\textbf{UNIVERSIDAD POLITÉCNICA DE MADRID}\\
	\vspace{1.0cm}
	 ESCUELA TÉCNICA SUPERIOR DE\\ INGENIEROS DE TELECOMUNICACIÓN
	  }  \\

	 {\Large\rm Departamento de Ingeniería de Sistemas Telemáticos\\
	 Grupo de Sistemas Inteligentes  }  \\

\begin{figure}[!htbp]
	\centering
    \includegraphics[width=0.7\textwidth]{img/logo_etsit.jpg}

\end{figure}
	\vspace{1.0cm}
	{{\LARGE\rm PROYECTO FIN DE CARRERA\\
	\vspace{2.0cm}
	 \textbf{DESIGN AND IMPLEMENTATION OF AN}\\	 
	 \textbf{ADMINISTRATION AND SEARCH SYSTEM}\\ 
	 \textbf{FOR A TELCO SERVICES}\\
	 \vspace{0.5cm}
	 \textbf{METADIRECTORY} }}  \\
	 
	 \vspace{1.0cm}
     \Large\rm\textbf{Pablo Moncada Isla}\\
	 \vspace{1.0cm}
	 Marzo de 2014
\end{center}  

%\cleardoublepage
%
%\begin{tabular}{p{10cm}p{4cm}}
%&\\
%&\\
%&\\
%&\\
%&\\
%&\\
%&\\
%&\\
%&\\
%&\emph{Write cool quote here}\\
%&\\
%\end{tabular}